香港警察 官方網頁: 警察沒有「裝修」銀行. 強烈譴責有人抹黑警隊

黑警

邊有人信

即係有啦

Twitter 整死佢個公信力呀手足

又自己人查自己人

當一個無公信力既人去辯解，無即有；有即無，班狗真係蠢到

已投訴

有定無都無人信lol

無人信

無人抹黑
只係轉述目擊者見到既野
目擊者係見到爆銀行既人走去向green object之後叫自己人
然後green object唔做野

fb藍絲洗緊地屈人fake news
即係應該搞大佢

姐係真架啦

咁你解釋點解嗌自己人會比佢走囉

得我做有鬼用

我都去投

大家跟機

出聲明出得咁快
即係有啦

咁點解會俾佢係你身邊走呢

澄清得咁急
身有💩

黑警話警察無做, 重點係黑警無否認放行左逃走中的 "自己人"

此地無銀 都唔係第一次話佢扮勇武嫁啦

中人壽唔係銀行，佢今次講事實

此地無銀

我檢舉左啦，你又檢舉左未？

Agger
定係佢選擇性執法呢

Push

點解會放走條撚樣？
私了完再拉去人贜並獲
要狗自己告返狗！

警謊

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

一係就唔好玩喬裝 你玩喬裝仲要有警棍
所有破壞都入你數

冇人會信恐怖分子的說話

死咗好耐

唔抹都黑架啦

自己查自己

但係Twitter要繼續整佢地

即係有啦收到

撚有人信你地咩

香港警察：此地無銀三百兩

驚到瀨屎

無做過做乜咁驚

"自己人!"

我聽人講隻狗同啲狗講自己人，之後就無事

如果係咁嘅話，得兩個case

Case 1) 真係便衣狗爆
-咁唔洗講啦大家可以喺國際戰線玩撚死佢

Case 2) 係手足爆
-但佢同啲防暴講"自己人"，然後到而家都未拉到
----->咁咪即係啲狗基本分辯唔到邊啲係臥底or示威者
------>即係香港警察冇撚用啦，人講乜就信乜，咁佢哋仲邊有能力說服到香港人俾佢哋維持治安？

利申返先：係聽人講，我嗰時唔係嗰頭

如果係真嘅話其實點撚樣都係贏

咁點解嗌"自已人"就冇事?

無獨立調查 邊個知啊

咁記者會問佢點解講自己人就走得

利申:覺得記者會無撚用, 咁問單純係想落下佢面

此地無銀三百兩。

一齊入去報fake news

我開post咁講
一半人話我弱智

驚方冇, 福建幫有?

「自己人」係咩意思？

警察既「自己人」唔係警察
姐係咩
A.休班警
B.黑社會
C.國安
D.劫匪

似地無銀

舉報：不實報導

原來真係狗黎 謎底已經解開

屌你老尾

算吧啦

推

黑警比人搵到確實證據火燒銀行同腰斬遊行，所以咁淆底即刻出嚟澄清。

自己人，明晒

確認係咪狗？

咁大反應

未查就話係假消息？此地無銀三百兩 教你一句中文

呢個係市民

你的確係弱智

我需要俾人識破再衝入警隊既剪片

個個都係目擊證人指撚死你

不割蓆
白警出手裝修，我地要保護佢

中人壽唔係銀行

唔認喎~~~對得住廣大香港市民~~？

要做既係
將佢否認既同有做既片放埋一齊
全世界分享

咁憎示威者，見到人竟然唔捉？
搵鬼信咩

可以係黑警僱用打手做，咁黑警自己咪冇做囉

炒撚左個公關啦，咁低質嘅回應都出街

CONFIRM

根本就係黑警混入攪事，然後搵籍口攪9同終止遊行！
攪和理非，等大家驚，但香港人都真係會驚

五點幾係灣仔，好多人停係度，因為前面出左tg, 班細路衝上前，大人拍手叫加油，半年喇，仲驚tg,樓下都有啦，驚咩姐？！
香港人呀，我地要一齊行，齊上齊落唔係口號呀！做咩要走？做咩要驚？
唔衝都唔好走呀大佬，我同其他人都大叫一齊行，先有人繼續行，有個大叔好激動咁話，做咩要走，
又另一大叔話，繼續行啦，淨係細路先識打呀？！佢地講得好呀，我地驚西咩！？

唔係分化，但睇住細路衝上前擋，大人好無意思呀大半年喇，tg都隨街都食啦，何解遊行tg要驚？勇敢d啦，香港人報仇係要勇氣呀⋯⋯

其實班黑警應該仲驚緊有無片流出 ...

咁急澄清 一定有野

有成堆狗一早係灣仔間銀行入面
好明顯啦下

比人晒低晒 兜條撚咩

入去洗佢版！

唔捉自己人，咁代表左d咩

求其搵人又話示威者冇裝修 又強烈譴責囉

咁條友叫自己人後獲放行咪你地失職囉

不打自招

死黑警無證據証明WO 即係你地做啦

即係真

此地無銀三佰両

將暴徒繩之於法？咁點解半年幾都冇拉過一個暴徒？

警謊話無即係有

閱

戲都唔撚做下先抵死

咁緊張⋯

777:18國38個政治大人物都係末黑緊香港政府

咁多cam影住都可以話無
佢哋仲有誠信可言？無誠信嘅警隊仲差過黑社會

歡迎警方與黑警割席

有晒片 屌你老母

狼來了

Twitter 搵唔到嗰post

唔係黑警都係你地請既自己人黑社會做！

係 FB REPORT 作不實報導

睇返721都係游乃強自己查自己
咁個Post算唔算講埋係邊隊做

最重要是過程，缺乏證明

謀殺、輪姦都做得出，裝修呢d有乜出奇

即係保險公司就係佢地做

咁快解釋 姐係真係班狗做

公安？

自己fact checked 有

柒撚到

有無「自己人」條片

有人信先算死黑狗

共產黨話無即係有啦

唔抺都黑㗎啦屌你老母死警狗

嗌晒自己人，然後放生喎！
真係冇咩？

大家真係要幫幫手，share下相關片段，問下自己親朋好友嘅意見先得啦可以上埋twitter問下國際好友嘅意見啊！

自己上twitter解釋囉
你同我地講有閪用

自己人

之前產房定唔知病房嗰單
fb話冇入過去但俾人踢爆就改fb個post
搵鬼信咩

根本就蒙面警裝修

講多次
呢個係目擊市民

做衰嘢會認咩？
元朗721你班黑警都唔認警黑勾結啦

原來係真

你老味梗係冇裝修，dllm玩字

HSBC冇錢